「小豬」羅志祥歸隱數月終現身！瘦了十公斤！

小豬

很想騎他

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

我豬幾時返娛百

集體活動多咪自然瘦

嘩 佢呢段時間不眠不休咁砌?

減下肥 睇落慘D 方便到時復出

男孩男孩男孩

記者點知佢瘦左10KG 佢磅完俾記者睇？

記者問佢佢答

咁大個人仲咁mk

摘了他 哪管他種在誰的家

十公斤係點計出嚟?

仲係好型嗰種明星氣質真係唔使靠包裝出嚟

敗走返台灣 你都有今日